陳雲來到 要光復這香港

陳雲兒女 為正義 時代革命
祈求 城邦與陳雲 萬世都不朽
我願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

陳雲傻佬

我願榮光歸陳雲

天有光

u 羊子？

Ching 邊間教會

陳雲陳雲 陳雲陳雲陳雲

句句都岩音wo屌你

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

青城派

歌名：願城邦歸香港

陳雲兒女 為正義 華夏革命
祈求 城邦與義民 萬世都不朽
我陳云根歸青山